陳茂波稱香港人權與民主法案獲通過是沒有理據

陳茂波稱香港人權與民主法案獲通過是沒有理據

美國眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》。財政司司長陳茂波認為，法案獲得通過是沒有理據，亦沒有必要，又認為是干預香港內部事務，予以強烈反對。陳茂波又指，本港仍期望美國政府對法案採取務實態度，就雙邊關係及對美國利益的影響作出慎重考慮。他又指，法案仍有待美國總統特朗普簽署才生效，港府需要視乎美國政府每年就香港情況，向參眾兩院作出報告的具體內容，才知道對本港的具體影響。

2019-11-21 13:30:56

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

有冇人統計到究竟呢兩日政府同支那出左幾多次口交術

冇理據咪繼續唔好理囉, 洗咩咁驚

不如逐個司局長出黎講一次啦

第N次口交

唔知波波個名單排第幾位呢

行得正 企得正 怕咩美國制裁呀

同美國投訴做乜唔跟基本法囉

點解幾個月前唔派啲官員去美國國會遊說？

屌你老母

共產黨搵你條柒頭做財政司都唔使理據啦

嘈嘈嘈

不同機構出完聲後
依家到個人發聲
應該有排計

港共又干預別國內政

閱

去美國反對啦

如果送中都覺得過得，咁呢個無可能唔過得啦

連呢D二打六都出黎講

第幾次？

香港政府教美國做野

上至中央外交部 下至特區官員 個個都出講

幾個月前官員都沒有想過人權法會過，何況官員是應聲蟲只是聽中共話就得

黑警兜腳踢落被捕人士個頭有咩理據呀？有無必要呀？

理據唔重要，你享受制裁就得

藍蓄智障邏輯：唔犯法咪冇事，係得犯法先要驚

維尼熊英文咁撚差 撚識國際大局咩
佢身邊D太監個個tum鳩佢
中國成為最大贏家

第幾次今日

請問阿波你憑咩反對
口講反對完有咩實際成效?
鳩UP既茶記阿叔都識 請你返黎食屎的?

BTW 不要以任何方式干擾美國內政

你walkin過去投票囉你老味

又要驚又要鬧美國

美國當地有AGENT做呢D游說生意 應該都使左唔少錢 但一票都買唔到

好悶呀，同一篇稿用咁多次，幾時登埋報講

飛去美國國會講囉
不過人地都唔撚理你

你做到司長都冇理據

急到
每兩個鐘就發一次新聞犒講
依家擺明係玩攬炒
一國一制,香港炒埋睇下支那仲捱到幾耐

SAVE HONG KONG, SIGN THE BILL

香港立法會一年有好多法案，都係畀建制派無理通過㗎啦。

快d反制裁番佢啦咁

快d叫人大釋法

算吧啦你條白粉波

街坊落街宵夜注意事項

成個垃圾政府為人權法講過幾多次嘢
睇嚟真係好驚

你條撚樣可以做到財政司夠無理據啦
係一個連阿伯都識用智能電話睇av既時代
你條冚家鏟仲要人手填form拎$4000
戇撚鳩

好似護旗手咁，個個狗官都要發聲

第幾次？
佢地好撚驚

咁驚一張廢紙

出動黑警去美國領使收地la未撚鳩叫

你果4千蚊搞咁多野就真係沒有理據啦

有無人統計過 有幾多人出過聲明

其實可唔可以呢幾日

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

集中文宣呀

Note

班狗圍大學再攻

相信係參議院個陣，係有滯留過。
但中大，理大雙繼出事。先會全速通過

人地立本地法案，你叫人地唔好立，關你咩事先，邊個干預別國內政？

伊朗北韓會唔會叫美國唔好立法制裁佢？

真係驚到瀨屎

人哋美國睬你都戇鳩

睇怕咁落去每個司長加局長都要出嚟口交一次
不過都係果句 嚴重譴責香港政府以及中國政府干涉他國內政

屯地波早有理據下台，唔見你辭職。

需要咩理據 人地國家既事關你鳩事咩

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

下一幅係 過咗又點 冇用嘅（但係又要嘈）
嘲香港人權法案如廢紙 《人民日報》：注定枉費心機

好撚驚呀?

關你撚事咩 你中国撚黎架嘛

一日射13次
就黎可以入健力士

開多幾間劏房放租最有理據

香港人都係時候發下一份聲明 叫香港政府唔好再干擾人地美國內政 佢地用 後果自負 我地叫佢 知錯能改

人地內政關你鬼事咩香港係民主自由大國，又點會比人制裁呢可

有人講美國佬霸權 實用主義 商家至上
有人講總統只顧眼前利益，只顧選舉
當眾人舉著美國旗，爭取著自由；縱使槍林彈雨，香港人也堅持下去；他們最終只會不顧而去。
更加說，手足約國際戰線冇用！

今次法案大比例通過，就是你們的答案。

係咪驚呀 咁多人出黎口交

第幾次反對

等睇劉江華出聲譴責

中國內政 美國做乜都唔駛驚啦

人地內政

逃學威龍個老頂

制裁埋你隻白粉劏房狗官好有理據喎

制裁名單頭位已經留左比777，大波華，李加超

叫中國14億人上街要求撤回啦

美國內政關你Q事咩
搞掂自己啲劏房先啦

哈哈哈哈
順手推舟

幫你打鳩班後生抗爭者就最有用

其實點睇都係人地內政，關其他人咩事
唔通我唔鐘意一個人要果個人同意我先可以唔鐘意佢咩

人地國家批條法例要問準你
你當自己係宗主國啊

波叔你都想爽下？

到底一日要發幾多次聲明

驚到仆街

睇字眼就知黎黎去去都係同一班大陸狗寫
寫完就send俾啲狗官叫佢地每人執幾篇以個人名義出新聞稿

仆街緊夾條撚樣就算卡請化都係咁撚樣衰

又話廢紙

咩原來香港係講理據？
人大主動釋法有咩理據？

張圖好仆街好好笑

出聲嗰班肯定有大量資產係美國啦

咪係囉
成日講好煩啊

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

收皮期

你條二打六都可以做財政司就已經係充分理據
屌你老味中國人要有骨氣屌柒美國佬
咁低聲下氣
當自己係狗咩 白粉波

香港全面反制裁美國

其實你唔打算去美國又冇資產喺美國 有咩好驚？

唔知以為條法案要呀波叔你approve左先可以通過。

我都覺無雙普選無理據。
死咗咁多後生都無理據。
送咗啲人上內地殺咗運番落嚟都無理據

慢慢嘆啦

其實外國好多採用游說團體，即係紙牌屋個黑鬼做個份工，因為佢地人脈同能力都好好多

而聽講中共已經花咗一百萬USD係游說團體身上，至於枱底下面呢

沒有理據?人地的參議員講每條條文都有講理據，有的仲圖文並茂解釋，Ted Cruz仲親自來香港視察，你條劏房波話人冇理據? 你班仆街修例就真係冇理據。唔L獨立調查就更加係冇理據啦dllm!

制裁到你嘅時候 你自己慢慢同美國佬解釋啦

兩日夾埋第幾次

一班狗官又干預別國內政。

關你撚事咩
你用緊急法立一條囉

幾時有干預香港內部事務，你要核平香港，美帝都吹你唔脹。美帝只係干預美國內部事務，你又做咩説三道四，粗暴干涉美國内部事務

美國佬辦事唔洗向你解釋

喔，你同美國講，最好講大聲啲，小心俾人制裁

起簽紙前做個統計

屌，美國做錯嘢，咪制裁佢囉
係香港搵咁多錢

點先算贏巴塞

廢紙一張, 你理人咁多做乜 ....

波叔你講過we can survive
過左都唔洗驚喎

港共派飛虎隊飛去美國啦

好心佢，佢算老幾呀

黑警濫捕濫權又有咩理據？

有得你反咩，洗唔洗whatsapp通知你?平時大石擲死蟹壓迫市民，今次比美國大返轉頭就出黎叫救命?

做咩咁驚 有大灣區 有強大的強國照住
怕甚麼？